Nicolas Tobo - 201817465
Manuel Sosa - 201815393

Reporte::

Para el archivo Central-WashingtonDC-OpenStreetMap.xml: se demoro 12886 ms
El grafo se cargo con los siguientes valores: 162998 vertices, 26922 arcos 

Para el archivo data/map.xml: se demoro 324497 ms 
El grafo se cargo con los siguientes valores: 4417706 vertices, 822624 arcos 